黨鐵今日無站封，點解旺角太子之前封咁耐

尋日睇直播，見黨鐵站被破壞得好嚴重，佢地更聲稱32站有損壞。但今日無站被封！32個站一夜間修復。

點解旺角太子唔得？

唔洗問廢話,大家心鳩照

要毀滅証據呀屌，一定係真嫁啦!!!

今日去個站睇下